世界再對決：3月係股災定回調

股災原因諗唔到，定係又黎多次瘋牛？
回調瘋牛繼續，直上40000點
股災瘋熊降臨，插穿20000點

傳統股爆升既股災

Brk b 最後上火箭機會

你形得好貼切「傳統股爆升嘅新經濟股股災」

股災啦

回調啫
岩岩有個SH撚話今日條下影線好長
入貨好機會